靜雞雞定靜靜雞 比較靜D

靜雞雞

靜靜雞

靜靜雞

Y？
因為2個靜1隻雞？

屌 唔係同一樣野嚟㗎咩

可能得一隻雞佢悶會係咁叫

係，雞係嘈靜係靜

u think so 呢？

悶

大力D~大力D~爽唷~唷~

你出未唷

真係好嘈

靜靜雞好肉靜啲

"整齊"整齊d? 定 "整整齊齊"整齊d?

覺唔覺

靜靜雞係靜

靜雞雞係陰濕

整齊似係已經整齊

整整齊齊似想要整齊

整齊夠簡潔
整整齊齊冗贅反而唔夠整齊

咁齊齊整整定整整齊齊整齊d?

個人認為齊齊整整比較正面
例如“齊齊整整一家人食餐飯”
不過呢d野好主觀

一定係靜靜雞靜啲

靜雞雞一定嘈啲
兩隻雞 兩條女
一條女已經嘈 兩條仲唔嘈到癲？

咁我呢

齊齊整整同整整齊齊好似唔同意思
你會話一家人最緊要齊齊整整
唔會話一家人最緊要整整齊齊

靜雞雞
因為雞雞唔識出聲
得雞會叫

緊係靜靜雞